將軍澳附近有冇隱世美食？

將軍澳，寶琳個頭有冇正野食？ 茶記呀 西式野呀 個啲推介下

無

無呀

坑口村有間鴻興食粉麵唔錯

無…

有，不過隱到我都搵唔到

以前調景嶺間娜多既PIZZA好正
仲要31蚊就有

裝修完加到5X蚊

有，仲隱緊

有隱世但唔係美食

隱世無人知
講出嚟就唔係隱世

同問你有無嘢唔記得一樣咁妙

冇

完

過左11點重有冇野食

洪興牛腩
寶林街市粉仔

歡姐

調景嶺彩明商場街市入面有檔米線好好食 個中辣湯底

識貨

唔係執左咩？

宏富

慧安園煎餃

尚德小販檔

新假期,全面進場!

粉仔堅正

尚德宵夜好撚正 糖水個間同麻辣燙都好正

坑口村有幾間高質西餐廳

麻辣燙 淡得嚟又唔辣
慧安園良記煎餃(呢間唔隱) 心香嘅雲呑
將軍澳彩興

Davi chi cook😏

屌..鴻乜撚野興..
做牛腩做到成條柴都仲咁多人去食
個麵又細又重鹼味
個湯唔知有乜味仲要食完好渴
時不時仲會有架屎車隊入間鋪抽屎..臭到仆街
去隔離合興仲好啦起碼牛腩位都有三種

新佢老味 葵廣未介紹已經多人 比佢日日咁報搞到連行都行唔到

鴻興裝修後差咗好多

係，鴻興應該得合興一半份量
合興仲有牛沙瓜，鴻興乜都冇就叫自己牛雜專家

聽d師奶講，間野d丸自己打

要排隊買

粉仔細細個就食，個個食過都話正
我就覺得好普通，可能我唔太好粉麵

好難食 又硬又銀胃
八方雲集啲垃圾都好食過佢

寶林呢個鐘數真係無野食

仲未有人講 寶琳街巿 利泰??
定還是我太劣.....

寶林街市有間粉仔 開到一兩點好似

去鴻興食我係食佢啲辣油

某居屋屋苑樓下有間食潮洲嘢嘅（唔係大嗰間）係幾正
唔想咁多人爭食就唔開名喇

個個都話鴻興真係嚇死我
合興好好多

十幾年仲好細間同賣14蚊添

其實去街市買炸雞扒飯仲正

屌你老味 你講野呀？

潮饗

彩興你都夠膽死講出黎

冇肉 都比人放上神枱

你咪撚回post啦咁就

點解一定要有肉？